黃兆健派四喜月餅搞墟市經濟 鄭松泰坐冷氣房食美心蛋糕玩分化

四眼又忍辱負重..........？

近日政府再度加強武漢肺炎疫症的行政規管，令不同行業一再受到嚴重打擊。香港整體市道淡靜，而且國際社會仍處於疫症陰霾，加上損害個人財產安全的《國安法》殺到、人心惶惶，使本港的經濟市場行將蕭條，減薪、停職、裁員，以至結業的浪潮或會持續。
瘟疫過後就是蕭條。熱血公民就此提出一系列復興本土社區經濟的政策倡議，包括重發小販牌照、解除行政規限及舉辦周末市集，藉此重塑昔日墟市文化，並簡化營商發牌及註冊制度，從而鼓勵自由貿易、減少對財閥的依賴，讓市民能真正以本土經濟維生。

法子有冇份派

蟲泰真係豬隊友嚟
難為四眼爬渠爬咁耐

磅水啦

我磅咗月供

牙健幾靚仔

主席：鄭松泰議員，我最後一次提醒你。請你返回這項辯論的議題。

鄭松泰議員：我已經準備結束發言，懶得說下去了，因為被你多次打斷後我也有點睏。我們利用議會的平台，希望政府明白，如果寄望法律，即現時進行三讀的法案，便能夠處理難民問題，那但不好意思，我能好說律政司司長、民政事務局局長及政務司司長失職，原因是難民的問題與他們息息相關，法律的機制卻無法處理。現時香港社會面對接近上萬宗難民聲請，其實已 經 成為政治問題。這件事情 主席，你不要再打斷我了，我知道要返回議題的如果有同事曾經理解半年前為何廣州突然要把黑人全部趕走，當然......

主席：鄭松泰議員，請你停止發言。

唉 屌 又要拉

智力門檻有無90

其實四眼暴動單案搞成點

佢地就係一班眾人皆醉我獨醒
而家蟲泰仲要刪左相
好7

冇咩問題喎 美心不嬲俾狗食

大亨幾時先肯重掌熱血公民

鄭錦滿
10月6日 ·
記一個故事情節。

某一晚，一間 Starbucks 被「裝修」，附近剛好有一間 Pacific Coffee ，一群 Blackbloc 示威者打算也落手「裝修」這間中資咖啡店，一個共產黨開設專門與美帝咖啡打對台的品牌。

這群裝修師傅平日以詩句作簽名相認，「唯有裝修多壯志，敢教日月換新天」之類，一見類似塗鴉，就知道是同道中人，行動起來也較有默契。

可惜這晚，他們被另一班示威者勸阻，說甚麼我們的目標是美心集團、 Starbucks 、吉野家，不要破壞無辜的商店，影響抗爭者的形象，令大眾反感。

預備裝修的一群大感無奈，有人拿出電話展示 Pacific Coffee 的公司背景、資金來源等，是根正苗紅的中共財團；另一方表示《蘋果》、《立場》等黃媒從無作出過相關報道，雙方爭持不下。

然後，有人提醒已經過了快閃的黃金時間，唯有散去。

後來又一個晚上，幾個示威者嘗試打開某極具標誌性的國貨公司大門，又有人來參與討論，表示國貨公司是港資背景，亦沒有就社會事件表態，不應懲罰他們。

這次的示威者沒有再爭論甚麼，放低就地取材的工具就離開了。

不是批評甚麼，只是看見 China Mobile 及 SmarTone 這兩間公司的門市，就自然想起這些故事情節而已。

唉，原來熱狗當四喜餅店係condom。

鄭錦滿在柴灣華人永遠墳場
2 小時 · 香港

人地生日
蟲泰生日
生得特別柒

拉？

點睇圖下新同事

Kary撚打左

佢唔戴法子勁柒